屋企個電熱水爐壞左

要沖凍水涼

頂 咁啱 我屋企嗰個都壞左

2018第一件好事 發生左了

祝你好事陸續有黎

屌你

連登有愛 日行一善

聽日就去買番個新

裝完即壞 張單唔包保養&維修

笑到仆街

無事既

你就真係大仆街